黃店唔應該罷工

首先要大大力多謝一眾黃店支持罷工先。
小弟夢到罷工日子，其實都好需要有地方食飯、休息下嘅。見到其實好多仲開緊嘅都係藍店，可能有手足焗住都要幫襯。
所以希望各黃店罷工日子就算唔正常營業，都可以開放畀手足。

仲有救Poly呀DLLM

同意 大家要搵錢先支援到啊diu

咁講黃絲都唔應該罷工，唔返工點搵到錢支援，推而廣之就係冇人罷工

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

Tui